國安法同戴口罩一樣，過多排自然會習慣

人民日報-國安法就像口罩一樣，保護香港同胞免受香獨惡菌的傷害